[不服來辯]有冇人覺得國際制裁冇料到

班狗官黑警完全唔驚

系

【獨家消息】刑事檢控專員梁卓然正式請辭 年底離開刑事檢控科

人哋招兵買馬緊

都無制裁過

所以我地要繼續加速先得

覺
所有制裁同救生艇都好廢

黑警:本身廢唔怕比外國制裁 有狗糧gogogo
奶共狗官:信雜種大內需 回血劍冇咁易中既
就連支那豬都覺得貪官冇得走係好事

國際制裁係冇料到!
不過老美拉全世界埋位真快手, 只剩一個.

同意

制裁D官當然無用,但制裁大企就腳震啦